想問下呢隻咩蟲黎

有冇害？冇害唔理佢了
同埋係咪甲由黎

冇害